英格蘭在世界盃殺入四強，臺灣也有功勞?

FB: 歐洲動態

英格蘭在世界盃殺入四強，臺灣也有功勞?

英國駐臺辦事處稱，今屆英格蘭球衣所使用的紡織技術是來自臺灣，據稱是強力排汗。

FB: British Office Taipei 英國在台辦事處
5 小時 ·
英格蘭足球隊在上週六對戰瑞典的比賽中，用兩記精彩頭槌與完美的守門技術，讓英格蘭隊在睽違28年後再次站上世足賽四強地位!! 我們除了感謝台灣球迷們的熱情支持外，也要感謝台灣紡織技術所提供之強力排汗英格蘭隊球衣!!! 我們期望英格蘭隊能繼續穿著台灣研發的環保球衣，站上今年世足賽決賽!!

台灣紡織和製鞋技術國際聞名，包括英格蘭隊球衣，2018世足賽還有十幾個國家代表隊也都使用台灣紡織相關科技產品。回收寶特瓶製成的環保紗，加上無縫縫衣技術，車出來的球衣能減少對身體的摩擦，這次英格蘭球隊使用球衣，都是利用這些台灣紡織技術製成！台灣時間本週四（12日）凌晨二點英格蘭隊即將對戰克羅埃西亞，除了看英格蘭球員們的球技表現，大家也可以注意一下令人驕傲的的台灣紡織技術。

Goal England!!! Football's Coming Home!!!

英國駐台辦事處自己講架喎

個波支那製 仲唔出黎認屎認屁？

英國駐台唔係台灣駐英喎

隊隊都踢支那波

露底了

個波咪漏氣lor
要換波

果晚睇克羅地亞 見到摩迪係咁R痕 蚊走件衫 我諗應該都係臺灣精心計劃

台灣